現存保險公司嘅漏動，罷買出賣香港人嘅保險公司

相信各位都經常見到
有班仆街agent為左錢奶班中國人閪
不斷叫班中國人黎香港治療
呢D直接冚家剷

仲有一個大問題
而家大學裡面讀全職一年制master 嘅
有九成都係中國人
班人拎左個master有九成人又會做保險公司
目的就係用份工繼續留喺香港
從而拎居留權
保險公司都知
而佢地為左賺錢甚至用呢樣作為賣點
吸引班中國人幫佢地搵客

其實我想問下熟勞工法例嘅手足
佢地班中國人咁樣合唔合法？
因為我感覺有個矛盾位：

1.
佢地同其他保險agent 一樣都係自僱人士？
自僱都可以當有公司請拎到working visa ?
咁我求其搵個外國人黎話自僱賣書法寫揮春
無生意都好
賣夠一定年數係咪又可以拎身分證？

2.
佢地係保險公司僱員嘅話
而家唔係有criteria 限制要有特殊技能
而喺香港又搵唔到相關能力嘅人先可以請咩？
如果無王管嘅
我洗幾千蚊開間有限公司
然後請曬D烏克蘭美少女落黎做野又得唔得？
得嘅話就早出聲
等我請一班落黎改變下香港市容都好

希望有手足熟條例答到我
喺未清楚之前
我會罷買所有請中國人做agent嘅保險公司
希望可以比壓力班保險公司
唔好諗住用居留權做誘餌
引班中國人入關
咁樣係出賣香港人
用香港人嘅利益黎換你地公司嘅利潤

自推

希望有熟條例嘅手足入黎解答下

AIA有一半嘅revenue喺香港賺

睇撚到班保險狗用疫情R客就眼火爆

已準備CUT單

個個叫中國人黎睇病嘅都係AIA !

黃色經濟圈要加保險業

陳健波呢個冚家剷係咪有包庇隱瞞？

1.咁係犯法,所以AIA 即炒個條友,wechat之類唔可以直接SELL 保險
2. 可以請烏克蘭美少女 但要月收入 有萬幾蚊至得
要向入境處申請工作簽證 寫個計劃 即係例如佢係大陸人 所以可以SELL到黎香港買保險既大陸人
但最重要係夠人工

係撚呀 你做AIA想洗白？

推到班人血保險公司冚家剷

AIA 邊有炒人
炒人係保誠

咁所以而家班中國人agent 係 自僱 定 受薪？
呢兩樣唔會重疊
所以我話係矛盾位

講錯

立橋保險、許氏找換店

戇尻仔佢嗰一半revenue咪即係靠大陸囉
係咪要畫出腸先明
cctai撚樣柒夠未

第一點講得好啱
agency 自僱contract 點解可以用黎做valid contract

另外，呢幾年太撚多大陸人做加埋新移民大媽，基本上亂鳩咁黎。冇諗過要長遠做，有個地方搵到快錢就算

跟本佢地冇當香港係屋企
所以日日賣港

利申：agent

一定係自僱

唔該手足
咁如果FC左就要煲大黎攪
文宣等等要做
班仆街保險公司真係賺每日150唔夠多
要一車車運落黎

係囉
以我所知所有香港人agent 都係自僱

果班全部 有底拎package 唔係自僱 到數先有得續package 留低 唔夠都係留唔到

做保險嘅手足醒啦
唔為香港都為自己
而家一車車人黎同你地搶客呀
佢地床單回佣乜都肯
你地D單好快比人搶曬

aia首選

自僱contract 可以申請working visa 好似(唔肯定) 係因為
佢地黎香港有D 係IANG簽證有D係輸入人才計劃可以自僱
如果有D 計劃黎 係唔得咁,但呢D太複雜 要入境署人員先答到你

至於你講"而家唔係有criteria 限制要有特殊技能
而喺香港又搵唔到相關能力嘅人先可以請咩？"
又的確唔係, 保險公司的確係因為請個堆大陸人先SELL到咁多大陸人買
現實的確係咁,至於你話應唔應該咁鬆比visa又另一個問題

咁究竟係自僱定受薪？

我相信保險業要agent 自僱係有原因
如果而家佢地係受薪
咁係咪代表佢地有某D野係唔做得？

全部保險公司都想請大陸人

雖然全部會請大陸人但係佢哋請親都係有啲背景有啲人脈
唔係請啲阿豬阿狗

等等
我提果兩點係想指出個矛盾位
佢地究竟係自僱定受薪？
有無保險公司手足可以fact check ?

支持！

另外
我好懷疑佢地有無拎你口中講嘅IANG 簽證
輸入人才計劃要寫proposal 等等
而家班中國人係一畢業即刻轉做保險

1.29抗疫三罷

係撚
全部master 畢業就做架啦
一班九成都做
大撚把無人無物

罷
返工等於向港共低頭
同意比港共無下限踐踏

推

行開 見到有冚家剷唔戴口罩講野都係行開

推佢老母臭閪

真

AIA撚

IANG 就一定有拎 求其grad完 公司搵人去幫你拎都得 拎證到入職 成個步驟 一星期都唔洗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

陳健波係保險界議員
都唔撚知係咪佢推動呢樣野
等班中國人落曬黎搶我地資源

iang 一畢業就可以申請到，唔駛寫proposal

你太睇得起
好多大專讀完個19 degree 都做到

唔整點留係度呀
是但GOOGLE都有啦.

終於搞鳩AIA班支那畜
AIA成日幫支那人拎香港居留權

全港所有保險公司最大收入都係黎自支那客咖

明白
所以佢地一定係自僱人士係咪？
咁下一步就係睇下條IANG例係點
睇下班中國人係真係符合到
定用假資料申報
一定清算班保險公司到底

正解 唯有幫外資 同黃agent買

831

我已經問過入境處。入境處hea答。

應該有九成都係支那客
有朋友做經紀
佢哋sell嘅方法係話香港司法制度比較好
將啲錢擺係呢度會比較安全
所以係咁叫支那人落嚟買保險

屌佢老味
成班仆街

好多保險公司幫大陸學生拎香港居留權 之後拎埋3粒星
保險公司無一間係黃

唔該手足資訊
我望下
一定要清算班仆街

一話 CUT 單就會有負皮，到底幾多保險雞？

無一間黃絕對認同

佢地要賺唔撚關我事
唔好撚拎香港人福利去交換我理得佢仆街冚家剷

因為唔夠多人問？
定還是我地市民佢唔使聽？
咁就要文宣煲大成件事了

p

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

只能做嘅就係同黃底agent買
因為香港真係無一間保險公司係黃底咖

當全部紅啦....因為間間都係靠支那人買單爆數咖炸

食屎啦AIA ，死返支那做中国人生意

Push

敵人反對嘅就表示我地做得正確

你都唔識野 做唔得耐 無單就炒架喇 義務比你掛牌咩 多一個人 佢個區又要跑多啲數

落得黎讀書會無人無物？

其實如果可以西走一班支那agent
本地agent 應該都幾贊成
但高層一撚定say no
間間如是
其實要搞直接搞外國headquarter

AIA 真係有問題，到而家都唔出聲明，人地保誠一早已經炒咗人

仲衰撚過中資！
呢D保險公司拎我地香港人身份證黎換生意
屌佢老母

咁你唔使賣保險
保險狗無一隻係無辜

AIA啲人開始屌鬼

就係因為佢反應咁慢，大家都好應該 CUT
點撚知到你要佢幫手個時係咪都反應咁慢，或者直頭無反應

香港做大陸生意最多保險公司其實係hsbc, 其次係aia 保誠。其他公民都想做，但8成大陸人只會買呢兩間。

問有冇犯法已經多餘 成個港共操縱住咩係犯法，咩係合法，幾時執法，幾時唔執法，鍾意就釋法，唔鍾意就拒絕修法 當支共有心殖民清洗掠奪香港人一切成就，再研究呢個問題就係鑽牛角尖，只能夠鶳啦

無 其實啲人話cut單咪cut
又唔影響到我
影響到AIA
所以支持

AIA首選

唔得
咁同話美心前線員工係黃有咩分別？
我地而家堅持話唔買
自然就會有黃色保險公司出現

再唔係
無得揀之下
我買李澤楷果間富衛囉
兩害取其輕
至少誠哥篤屎無咁臭
今時今日邊有話無左邊間公司唔得架

啱啱搵到

唔好cut 你cut對個agent冇任何壞處
因為你簽個客已經俾咗錢佢

落黎讀書有幾巴閉呀？
你識唔識架？
Master 有錢 pass 到 ilets 就讀得架啦
唔好同得拗啦
我知得好清楚

再者
有單無單關我撚事呀？
我而家就係唔妥保險公司開門比中國人入香港
屌你老母臭閪
講埋D咁既野
你都唔撚係好人
食屎啦屌你老母

已經唔關AGENT 事，係公司問題
反正我係其他保險公司有買

AIA有勁多呢類支那保險雞

唔撚係架
你見D清算師巴打都做緊野
做呢D無效又無損失
點解唔做？
獅同清算why not both ?

用MetLife啦
美國最大公司

兩種都有!
通常一定要返office, 要簽到, 要請假嘅都係受薪員工, 有底薪
只係頭三個月要返, 之後有單先返, 只返去上trainning, 肯定係自僱合約, 無底薪

保誠 AIA 仆街死

入面寫左
班仆街就係拎左學生簽證
拎左張身分證先
再去考保險牌
推撚到班中國保險agent 返中國

咪係
有呢班仆街
影響曬成行形象
根本保險就係應該買
但比班下賤agent 令到我覺得佢地只係想賺我錢

唔該手足
咁自僱同受薪公作範圍上有無分別？

AIA依間垃圾08差d執笠俾prudential 生吞 俾政府救返起身 到依加都係一樣由內到外都係咁垃圾 執柒佢啦

唔該手足
推

衰撚過中資
仆街

合法
唔熟條例，不過保險公司law dept 肯撚定度過無問題先做

一定要清算班保險公司

未必架
側側膊囉
你咁諗同話律政司決定一定正確有咩分別
醒啦巴打

一定要搞9呢個支那殖民機制

Send email 投訴到佢地仆街

發香港國難財
一定要屌到永不超生

係
日日150唔撚夠
仲要而家肺炎睇撚到曬班人取態
我唔撚係話要香港出世先係手足
但明顯呢班中國agent 就係中共粉紅

AIA 支那畜

其實有保險公司好仆街咁請大學強国學生做intern/fg之類
然後仆街到係大學範圍派啲濕鳩"問卷"呃個人資料sell保險

一定要清算

保險公司無一間係唔藍

幾樣野可以做：
1. Send email 問保險業嘅管理局問詳情合法性
2. 問勞工署同入境處呢班中國人簽證同工作嘅合法性
3. 一日未有滿意答覆一日唔簽任何保單
4. 考慮成立香港人嘅黃色保險公司

不嬲無買保險

所以去考試十個有十一個都講煲冬瓜

一定要
今次肺炎見到班冚家剷襯火打劫
更加要驅逐呢班自私嘅中國人

其實佢地唔可以係大陸SELL香港保險 (講都唔得)
可以舉報篤灰佢地

原來係咁？
唔怪得落撚曬黎香港班冚家剷

間間一樣
過年前去TST 保誠CUT保險 多大陸人到

人地買黎走資 一個頂你幾個香港人
就算儲蓄人壽無回報都同你買 點鬥

所以佢地簽單果陣一定要係香港境內簽
要提供埋入境紀錄

Ummm
唔係想話咩
但無乜可能

見有個保誠大陸蝗有身分證住係香港，日日用wechat同大陸人sell保險，叫大陸人同佢買保險，有冇犯法？

佢地賺幾多真係唔撚關我事
我唔係睇唔過眼人地搵到食
而係覺得咁樣打關門比班中國人拎香港居留權好唔抵
我理撚得佢打家劫舍班中國人
你咪撚攪到香港人利益習近平焚書坑儒我都唔會理
他國事務理黎做乜
重點係唔好撚拎香港人資源交換

有
Cap圖

去邊port佢？

早1,2年有po 分析過係合法
我無時間搵返，但你可以搵下
律政有人照，保記無

保險業聯會

push

有嘅
而家都有新興網上保險公司（搵曾俊華果間）
黃色經濟圈大把藍絲都話無可能
光復香港好多人都覺得無可能
但只要嘗試
成功嘅機會就會由零變為正數
手足加油
唔好灰心
我相信香港人嘅能力

咁香港agent 都係垃圾黎喎
之前啲post用疫情R客個啲都係香港人

結果就會係咁用香港私家醫生既資源...

佢地最信就係香港疫苗同醫生，覺得有保證

無謂大家估估下
一陣就send email去問

多謝手足

一定用疫情吸引深圳個班落來香港買醫療保險

都係自僱，大部分系靠IANG計劃。
保險公司(AIA/保誠)每年都去大學做recruitment

條例我就唔清楚
不過就算講漏洞都係正苦啦
保險公司都係跟勞工法

就好似香港人都有黃藍啦
我唔會成行割席
我知有好多保險手足上前線
唔割

咪就係 7到核爆

Revenue香港佔最大即係大量支那人落來香港買保險lo

聯會摺咗喇
而家係保監

AIA FB出左聲名

正呀！ 開班仆街波啦！ 我係保險狗都好撚憎公司多左好多講蝗語既人， 同殘體字既單張呀！ 屌係班蝗老母！

係 我打錯左 sor

唔該手足
咁即係要搵下IANG條例同現時佢地做嘅野有冇衝突
有無熟呢方面法律手足可以一齊搵料？

大陸賤畜agent真係搞到成行個名臭哂
好多本地agent都睇佢地唔順眼
又呃又氹
又帶佢地落黎打針

Btw
cut單影響唔係最大
你第一單交保費個agent係食最多
你cut單只會自己洩左啲保費
但冷靜期取消就唔同講法，佢地要嘔返哂啲錢出黎
一係就claim盡佢錢

人地根本就做大陸人生意，香港人罷買佢地係唔會驚架

其實呢個真系IANG嘅漏洞，需要搵法律界修例，例如改為自僱就唔可以續IANG…

邊個話wechat唔可以sell客，保誠哥條係係小薯仔，又考慮到風頭火勢，驚得罪市民，先至火速割蓆咋，如過佢好數或者大team經理，又第二種講法啦

好多大陸團隊黎香港搵銀

根據入境處，必須係有特殊技能，係香港請唔到人，公司先可以以此為理據申請working visa

呢個行業真係仆街多

某程度上，保險公司有份推大陸去死，每年經保險公司走資嘅金額好大，香港單仲要多數美金，加快支爆有出力

無分別！
但 AIA 外判制玩到出神入化
你可以自己開office, 自己請人,
成team人用AIA名義sell保險,
但實際上係外判公司
呢啲外判公司會自己印傳單/plan
用啲好似特別優惠嘅plan sell你
但其實所有plan都要同保險業監管局注冊
佢哋只係同你玩文字遊戲, 無任何特別優惠
最後簽Form都係簽AIA嗰張人人一樣嘅單
即係話你同邊個買都一樣

境外銷售唔得，仲有社交媒體都好似不能

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

罷買係基本
而家仲講緊睇條例清算佢地

但佢開個門比中國人黎香港

所以應該贊成走資，鼓勵大陸人嚟買單，但不準用大陸agent就win win，不過大陸人只信自己鄉里，好Lon9

利申：非Agent

呢啲真係要行內手足先話到俾我哋聽
唔該多啲手足出嚟爆料

我都係醫護
感謝手足
大家保重身體

差唔多間間都賣港

係
我唔理間公司賺幾多
佢咪撚開門比班中國人入黎就得

AIA一向唔係好野
仲有人去嘉年華玩得咁開心
食狗屎啦！買本地保險公司算
中資保險公司鬼保到！食香港醫療
收皮啦

唔可以
有人報上去既話就一定死緊
只不過因為啲大陸agent幫公司搵好多錢
所以佢地都隻眼開隻眼閉
但多人一齊報就唔同講法
報埋保監
一停左牌 就算之後再續返
啲benefit都會冇哂

如果個客身處中国就犯法 不過冇記錯係中国法例

利申：做保險

罷佢老母咩，直接同佢裝修啦！

做得AIA都唔係好人 識得幾個都係平行時空

查下入境處係唔係冇睇香港需要亂批IANG？

自顧

有少少唔岩
多個人唔一定要跑多啲
多個人可以升快啲
條數可以自己做埋
升左職睇team數唔多睇個人數
所以每team都不停請人 阿豬阿狗都請
利申保險佬

推 有冇list?

推！！！！憎aia憎到pk

抵制 ! Cut 單 !

Tui

AIA真係好撚仆街~